英國自民黨：我們的法案會給BNO持有人擁有永久居英權

依個阿姨啱啱喺東涌比藍屍暴徒打

英國都要鬥黃

Private bill有7用

愈吹愈大
跪唔跪都未知之數

retweeted

鬥黃好

黃色政治圈

片/圖? TWITTER

日落

講左咁耐到底點!

吹咁大

lib dem細黨話唔到事

香城公民媒體 Facebook

但係依加連鄭俊傑都未有政治庇護。。

吹到九七後香港出世都有
唔怪得中國要反制啦
容乜易全部中國人都變晒英國人

咁佢嘅政綱不嬲都係咁

玩咁大